呼籲大家今後多多支持劉馬車

馬車首先靠著自稱「愛國愛黨」既立場去靠近班親中團體，再慢慢用自己輝煌往績來摧毀呢班奶共廢老嘅形象同信譽。

身體力行嘅劉馬車， 其實比勇武派走得更高更遠更有謀略

煩請大家以後多多支持深陷敵陣既劉馬車 — 你對佢嘅每一句唾罵, 都會成為佢縱深戰術嘅 原動力。

馬車!馬車!

等佢地公開支持馬車, 馬車就會公開自己既黑歷史

想問好耐 讀馬車定馬居

兩個都得 但佢自己官方訂正係車

搵人po佢張雨革相去藍絲group

呢招唔通就係傳說中既木馬屠城

原來馬車係木馬

其實佢係我哋手足，特登同建制做fd，之後搞到佢哋同強姦犯、叫雞梅毒病人、精神病痴線佬有關，水洗都唔清

劉馬車，車車， 原來你同唯唯走相反路線，連登仔怪錯你了

原來係捨身救港!

希望馬車可以過d梅毒比何妖

馬車緊係用木造嫁啦

真假難分 睇嚟馬車係下一個唯唯

馬車最叻係咩？

同人扮fd>反面>同人扮fd>反面，無限loop，所以成件事係佢精心設計